Räppina moisa perrisherra kässo paele ommawa 21 Septembre kuu paewal walla kubjas Jaan Zengson pea kohtomest Rein Pabusk kutsuno Melwa jerwe wee seisust ülle kaema.
Rein Pabusk tunnistab et temma om lotsikega sel sure kiwwi mannu laino kos täht om sisse raotud ja om löudan wett üts toll paele selle tahhe. wallakubjas Jaan Zengson tunnistas ni samma.
Moisteti tunnistajde welja ütlimine protokolli kirja panna nink moisa wallitsusel kirri katte anda.
Koon olsewa
pea kohtomees Rein Pabusk
Kohtomees Karl Jagoson
Wido Narusberg
